覺唔覺得叫Chris都好on9

覺=
唔覺=

Chris Wong

chriswongisgood

你就係Chris

我識個啲Chris全部都好有錢

Chris Patten